7月2 登記做選民！！！最後限期

登記呀dllm！
網上仲黎得切

Fyi
問九 : 我在2019年9月底才滿十八歲，而 2019年的選民新登記限期則是 7月 2日，我現在可不可以先登記做選民？
答九 : 2019年正式選民登記冊將在2019年9月25日或之前發表。若你在該日期或之前年滿十八歲，又是香港永久性居民，就符合資格，現在已可以申請登記做選民。

Push

推

push

快啲登記啊！！！！

推
[議案] 民主路的一大關鍵：誰有權命令清場

登記做選民呀！

push!!

提提大家，入境處既人事登記處同部分智能身份證換領中心都有選舉事務處人員係現場協助大家登記同提交表格

我就申請了 但點查番得唔得？因為之前有巴打話申講左都唔得

唔知夠唔夠update 再唔係打去 28911001

登記咗又收到email
但網上查詢唔到自己資料
打去又打唔通
點先知自己成功未

咁無計要信佢啦 唔會咁都厄人呱

我驚我錯資料或者漏啲咩登記唔到

信自己啦絲打無事既

多謝你

最後今日登記！！

今年 9月25日 或之前 年滿 18 歲都可以登記